女人窮係咪要檢討吓

求求其其做雞都有兩千蚊

暗_ 大肥_ 點賺？

照下鏡咪得囉
仲檢討啲咩

大把人要

帖主已示範

乜撚

你估個個做雞都搵到二千咁多咩

點止咁小 1Q起碼都3k以上
仲有賣底褲賣m巾比痴線佬

假相ps
酒店後入
彈鐘俾500
或者恰毒撚蒙頭入閘

佢地都冇上進心

依家係電子雞，賣相丶賣底衫褲就得，唔洗真係做雞比人屌